有冇巴打早前有玩(Gundam Versus)個beta

抽唔中我 想問下感想

推

睇風景

拎個登入黎睇風景

有冇人知大概幾時出

因為連線差, 卡住係度睇風景